被老細遷徙至大西北返工既同志們👋👋

點樣同老細開口加人工？有咩方法？

臨近10月俾人調去邊疆鎮守

單係又屯門搭去將軍奧 已經想死😭

銀包已經乾塘#bawling

屯門邊到先

咁咪唔撈囉

友愛♥️♥️♥️

雙糧啊

係佢門前 想 咁背一次 蜀道難

又或者改遍屯門難